# JS 字符串

## String 对象属性

| 属性 | 描述 |
| :--- | :--- |
| constructor | 对创建该对象的函数的引用 |
| [length](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_length_string.asp) | 字符串的长度 |
| prototype | 允许您向对象添加属性和方法 |

## String 对象方法

| 方法 | 描述 |
| :--- | :--- |
| [anchor\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_anchor.asp) | 创建 HTML 锚。 |
| [big\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_big.asp) | 用大号字体显示字符串。 |
| [blink\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_blink.asp) | 显示闪动字符串。 |
| [bold\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_bold.asp) | 使用粗体显示字符串。 |
| [charAt\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_charAt.asp) | 返回在指定位置的字符。 |
| [charCodeAt\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_charCodeAt.asp) | 返回在指定的位置的字符的 Unicode 编码。 |
| [concat\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_concat_string.asp) | 连接字符串。 |
| [fixed\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_fixed.asp) | 以打字机文本显示字符串。 |
| [fontcolor\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_fontcolor.asp) | 使用指定的颜色来显示字符串。 |
| [fontsize\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_fontsize.asp) | 使用指定的尺寸来显示字符串。 |
| [fromCharCode\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_fromCharCode.asp) | 从字符编码创建一个字符串。 |
| [**indexOf\(\)**](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_indexOf.asp) | 检索字符串。 |
| [italics\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_italics.asp) | 使用斜体显示字符串。 |
| [lastIndexOf\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_lastIndexOf.asp) | 从后向前搜索字符串。 |
| [link\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_link.asp) | 将字符串显示为链接。 |
| [localeCompare\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_localeCompare.asp) | 用本地特定的顺序来比较两个字符串。 |
| [**match\(\)**](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_match.asp) | 找到一个或多个正则表达式的匹配。 |
| [**replace\(\)**](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_replace.asp) | 替换与正则表达式匹配的子串。 |
| [search\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_search.asp) | 检索与正则表达式相匹配的值。 |
| [slice\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_slice_string.asp) | 提取字符串的片断，并在新的字符串中返回被提取的部分。 |
| [small\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_small.asp) | 使用小字号来显示字符串。 |
| [split\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_split.asp) | 把字符串分割为字符串数组。 |
| [strike\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_strike.asp) | 使用删除线来显示字符串。 |
| [sub\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_sub.asp) | 把字符串显示为下标。 |
| [substr\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_substr.asp) | 从起始索引号提取字符串中指定数目的字符。 |
| [substring\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_substring.asp) | 提取字符串中两个指定的索引号之间的字符。 |
| [sup\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_sup.asp) | 把字符串显示为上标。 |
| [toLocaleLowerCase\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toLocaleLowerCase.asp) | 把字符串转换为小写。 |
| [toLocaleUpperCase\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toLocaleUpperCase.asp) | 把字符串转换为大写。 |
| [toLowerCase\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toLowerCase.asp) | 把字符串转换为小写。 |
| [toUpperCase\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toUpperCase.asp) | 把字符串转换为大写。 |
| toSource\(\) | 代表对象的源代码。 |
| [toString\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_toString_string.asp) | 返回字符串。 |
| [valueOf\(\)](http://www.w3school.com.cn/jsref/jsref_valueOf_string.asp) | 返回某个字符串对象的原始值。 |

